三國全戰4k最高畫質測試

配置:
9900k 5.0ghz
2080ti 2055mhz
DDR4 4000 c18 16gb
ASUS ROG Maximus XI Apex

畫面設置: 4k所有選項最高, 反鋸齒fxaa

battle benchmark: 45.8fps

campaign benchmark: 46.8fps

遊戲實時的監測數據, 可見multi-thread optimization仍然垃圾

接下來測實際戰役，選擇赤壁之戰，同屏人數高達7400以上

你唔撚識用PRINT SCREEN 咩屌你老母

遠景時，fps保持在50-51

2080TI 9900K巴打洗你教咩

On99測畫質但用電話影出黎俾人睇

佢真係以為得佢有2080TI 仲得佢一個識用手機照PC MON

近景時，fps只有42-43

老老實實 你咁樣影出黎仲衰過480p

你想點樣
Print screen 啦仆街

人地啱啱換左部新電腦咪比佢威下囉

都唔撚知你影緊乜

樓主喺展能中心入開刀叉

我為這台電腦有個弱智既主人而傷心

CHING,我張gtx650 同你一樣

樓主iq 80,連eq都係80 扮睇唔到

人地影埋個8k mon比你數pixel

屌乜?

又唔係賣畫面畫質game
測黎做乜

滔滔鍋系列係好值得測
有d鬼佬會專登開d萬人大戰黎測

配置就prt srn
in game就手機影

手機測試

玩戰略game咁撚高畫質有撚用咩

2080 TI 1440P PRINTSCREEN 呀撚樣, 好撚過你既4K 手機圖

有錢 但無腦...父幹真好

測鏡頭畫質

樓主測緊佢部手機 大家唔好離題

人地用緊卡皇
點同你地用埋 D 垃圾

隻三國全戰好難玩（曹操例外）玩慣舊版有幾隻將軍幫我守城，用皇叔得個一隊人，唔識玩

聽講派皇叔去送死,關張2個會爆SEED一騎當千

係 試過

打機打到你做實驗咁做乜9

同袁紹打果陣本身預判我慘敗
皇叔一死對面，關公一個挑人地千幾人

同攝影台果個=()= (ID#191921)一樣咁on9, 用手機影個mon叫人睇detail

好老實講，我用rx vega 全開都有30fps 高得咁少價錢貴幾倍都拎嚟打飛機

結論係咩

呢樣野大把人做緊，你未見過唔好衝出黎同樓主鬥柒啦

點解我玩曹操拿隻3/4 血夏侯惇同隻滿血何曼打會輸

你係咪弱智 點解用電話影mon？

有冇人知有冇得上100hz
搵極都搵唔到 整極都係得60

大把人做緊就唔撚屌得？你都有做埋一份呀柒頭?

你慢慢，再屌你都嫌曬氣

比人屌到潛撚左
幾版都不停屌樓豬唔用printscreen

咁叻叻學人測試
但printscreen都唔識

Genius Genius Genius Genius Genius

第一次見試畫質post咁高質

皇叔好砌得

Pc master race其實冇問題

不過咁影法真係好low tech

弱智...

拎啲錢去提升下智商好過啦

手機cam測試

結論：樓主係白卡佬

曹操都好難玩
重開局三次而家先穩定左個勢唔比人亂攻
仲要唔可以亂同人結盟 等陣隔離啲仆街即刻打我又輸

點睇都係320p

冇玩舊版 新手入坑覺得個教學教完好似冇教咁
摸咗兩個鐘都仲係on99咁 介面唔算太user friendly

佢喺展能中心入面稱咗帝

你唔撚識cap 圖？咁蒙點睇？2020 年都黎緊啦屌

你遠乜撚嘢呀屌，你影埋去個鏡頭就真係遠啦，唔差在企後幾步影埋成部電腦丫笨

我都無 今次第一次掂
最緊要係唔好亂升亂起野同亂請人
而家靠人比錢我洗終於有成皮野慢慢用

玩公孫瓚
登人有夏侯惇揀
好撚陰險

你俾人包住咪搞好外交囉
清晒附近漢嘅地頭
之後將一個城嘅勢力全部吸收晒

其實佢應該去硬件台

唔好用三國誌黎惗佢比較好
我玩曹操有華雄高順個班人召
但原來個班落部一個都唔見

顯卡CPUGPU幾撚勁都好
個用家係ON9有乜撚野用

多人會戰個陣好疾但冇明顯fps drop, 係咪cpu唔夠推

本身想清 但隔離全部變晒孫堅呀袁紹班友嘅野
尋日試過本身同孫堅聯軍 點知袁紹比幾千蚊我洗要我做契弟
一做完即刻比孫堅佢地圍
搞到load返save拒絕算

好似話有可能係內鬼黎
唔敢請

人地又唔係測畫質
人地測緊高setting果時 cpu/gpu使用率果堆數
Fps果D話你知run得順唔順姐
唔俾樓主冇用電腦上連登既習慣咩
用手機出post咪用手機影相囉

你識派細作去敵方
敵方都自然一樣識派返細作過黎

我玩孫堅都好快見到有得請司馬懿返黎
但以防萬一，都係唔請好d

臣從就永遠要做人隻狗

你應該玩得太耐
其他人食得快過你
你周圍是但有一個單一勢力包實你
你已經唔洗玩

重新再黎啦 今次一開波就清晒啲雜魚
前期外交幫補家計
糧多咗就賣 不停擴充軍力
成個青州掃晒再慢慢起嘢種田都唔遲

笑到我呢

一開波食唔到大漢d地真係可以重玩

你唔食袁紹袁術一定食晒，到時你就只可以做佢地隻狗

傻鳩樓主肯定未玩過total war
以前廢display card都可以同一時間幾千隻兵起畫面啦

縮返入你老母隻臭西啦

潛水怕屈機

純文字討論畫質？

樓主係咪mentally disable

你iq都差唔多

顥你老母

學下打字先屌人啦傻仔

冇得spin啦
佢#1明明係print screen嚟

My benchmark on total war..

Corsair 140
2080 rtx

Corsair One 140 Ultra Setting 1440P Benchmark on Total war Three Kingdoms

可以睇佢CV 乾唔乾淨架

我知呀